\begin{titlepage}
    \begin{center}\small
    \huge \textsc{Akademia Górniczo-Hutnicza}\\
    \large \textsc{im. Stanisława Staszica w Krakowie}\\
    \vspace{1cm}
    \large Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji\\
    \large Katedra Informatyki\\
    \vspace{1cm}
   \includegraphics[scale=0.5]{./../commons/img/logo.jpg}\\
    \end{center}
    \vspace{1cm}
    \noindent\linia
    \begin{center}
    	\LARGE \textsc{Projekt Inżynierski}\\
    	\vspace{0.5cm}
    	\LARGE System lokalizacji robota mobilnego oparty o~sztuczne znaczniki\\
    	\vspace{1cm}    	
    	\large \titlename \\
    \end{center}
     \linia
    \vspace{0.5cm}
    \large Andrzej \textsc{Dębski}\\
    \large Wojciech \textsc{Grajewski}\\
    
    \begin{flushright}
    	\vspace*{\stretch{6}}
    	{\small Opiekun:}\\
    	\large dr inż. Wojciech \textsc{Zaborowski}
    \end{flushright}
    \vspace*{\stretch{6}}
    \begin{center}
    Kraków, 30.01.2014
    \end{center}
    
    
    \newpage
    
    \thispagestyle{empty}

\mbox{}
\vfill

\begin{flushright}
\begin{minipage}[!h]{13cm}
\mbox{\large{\scshape \textbf{OŚWIADCZENIE AUTORA PRACY}}}\\[3mm] 
{\scshape Oświadczam, świadomy(-a) odpowiedzialności karnej za poświadczenie nieprawdy, że niniejszą pracę dyplomową wykonałem(-am) osobiście i samodzielnie i że nie korzystałem(-am) ze źródeł innych niż wymienione w pracy.}\\
\end{minipage}

\vspace{2cm}

\makebox[6cm][s]{\dotfill}\par
\makebox[6cm][c]{\small PODPIS}

\end{flushright}

%------------------------------------------------------------------------------

\clearpage

  \end{titlepage}